有冇人覺得湖人trade young cores係好不智同急功近利

明明Ball , Ingram 同Kuzma越打越好，最近仲有Zubac,未來性十足，呢度指嘅未來好有可能係下年！係都要trade,唔識簽FA ?當年湖人王朝咪又係Kobr+Gasol core ,加一大堆role players 同Odom,使L n巨頭咩。按湖人而家嘅陣容，FA應該全力簽shooter, klay thompson，Terrence Ross都係sharp shooters. LBJ快d專心做終結者，比球權Ball 同Ingram.建立一個dynasty需要chemistry 同loyalty ,而唔係組大團，勇士有三巨都係育成，如果湖人為左LBJ而all in AD, champ唔champ到未知之數，不過下次重建就不遠矣。

*Kobe

我唔認同
占士要係4年內沖冠
緊係要速食啦
至於未來湖人點
wfc
占士有冠就得，拎完就走

咁你係企喺LBJ嘅個人利益角度睇，試下用你自己user name嘅角度諗。

btw好似話LBJ prefer 等young cores成長多過trade AD, FA先係主戰場

所以咪唔同意見

睇錯話Trae Young好急功近利

有冇人覺得湖人簽LBJ係好不智同急功近利

冇
到宜家仲有人信young core做到野？
有lbj 西4
冇lbj 西9
lbj係湖人一哥啊屌你老母

要係夏天吸引到大牌同有老將帶住進步拎經驗
如果唔簽LBJ 應該要做多幾年魚腩
到時啲young core都轉晒大約 逼住要放走

重點係夏天吸引FA,同埋比細嘅拎經驗，而家一野trade走哂，D'angelo Russell 同Randle 變空氣？！

Trade 走Russell 係想清走垃圾合約
之前嘅操作太差 高薪簽mozgov 同deng

不過問心都係想有自家培育嘅星
留返下年簽fa好過

已經分唔出係binc定咩

唔覺
個三個根本未成才 kuzma唔穩定 球唔識射 ig就直情睇到燥
反而ad已經show哂料 同埋ad都只係25歲 起碼打多7-8年
換到一定抵 出年再簽KT/KI/KD/可愛就夠

兩睇啦 睇下LBJ幾歲 今次唔算特別大傷但係已經缺席咗生涯最長嘅場次
其實後生果班點都要走嫁啦 睇下之前勇士個BARNES 遲走早走都係走 倒不如早啲換日啲即戰力番黎
不過最理想情況就係同2個YOUNG CORES或以內搭其他人/FIRST ROUND PICK換，但唔好換去走RR9同LANCE就得，兩個至少留返一個

岩, 而且有少許機會上到all stars level睇怕都得Ball